想問下啲人去乜撚野同林奠對話？？？

林鄭咁多日以來講埋哂啲涼薄撚屌嘅廢話，你地覺得去同佢對話會撚到佢？ 再同我地認錯改善？

咪撚天真啦，呢個對話show 係比佢做比大眾睇，話比國際社會知佢有同正反立場嘅人對話，做哂交代啦！

你班傻鳩去幫佢做勢同埋令到對話認受性增加，屌你老味。如果你仲係同我地同一陣線就咪撚去，由佢小圈子同啲藍絲對話飽佢，反正都影響唔到我地。

若果有自己友去同佢對話，我（代表自己）實割蓆，因為去嘅人真係好撚蠢，點對得住受傷流血犧牲嘅手足？

我地係要佢直接答應 五大訴求，缺一不可呀

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

見到呢個post 啲正評做乜撚野？
大家都好想同林奠傾下計？談談心？
嬲到爆炸

自己睇下，仲同林奠對話？？？
屌你老母

你地即管負皮，但比唔比到一個去嘅理由？？？

報名滿晒額

屌你老味 ， 好撚嬲

成班傻鳩中計去比佢做公關show，呢個時候仲信林鄭嘅人智商應該無50。

去左嘅日到時我實日日屌

留返呢個post鞭屍等你地知自己幾撚蠢

去左=接受佢既方案=收皮

咪又係分化手段。呢班五毛上哂水，幫林奠奶閪啦

同條狗閪傾乜

自己推

普通人上到去，肯定俾林鄭撚狗咁撚
頭先仲有巴打話抽中左，開post問人講乜好